前線警：「天下制裁？我都想睇吓你地點樣制裁到我呀！」

囂張到

有無片

好岩做國際文宣比全世界人睇

死剩把口

你咪唔好幪面囉

哦
姐係佢都認自己應該比人制裁啦
只不過暫時未到姐

移民到美國同台灣咩

咁佢都冇講錯既

需要片

有片先有得跟進

啱呀 香港人得把口 點制裁？制裁到之前佢已經殺左你姦埋你全家啦

sad but true

收咗工敢認自己係警察未
你仲有朋友咩除咗你啲狗朋友

求片
佢一定係白警黎, 幫手助攻

講得岩wo

確實係制唔到

蒙住面講真係好有説服力仲有對象未係你班卒住

天下制裁，即係除咗香港大陸澳門全世界其他地方都制裁到佢，知唔知

皇天擊殺!

真係連登仔成日都係咁，人地驚既唔係啲咩制裁，佢驚死咋，但係200萬人又唔敢做啲咩，捉到鬼都仲有命走到，真係驚條撚咩，抖幾日出返黎打9示威者啦

有冇片

佢都係講事實

屌你老母講咗十鳩幾次
白乜撚野警

真係有。。。。

個口號同皇天擊殺根本冇分別

前線警最低下層
真係制裁唔到佢 窮撚冇海外物業資金
最多去唔到美國旅行

呢個真係要片
成件事好drama
現實生活呢d通常係內心os黎

唔怕制裁咪唔好矇面囉
定係怕左要制裁先矇面？

推

事實係，只有武力先可以制裁恐怖分子

香港獨立是唯一出路

yes

狗係做咩都得而且冇後果任做
制裁？？唔好引班狗笑啦

片？

Sad but true

唔驚制裁做乜咁多狗

咁真係事實咁....
之前又話人權法過咗，就會制裁到班仆街，依家過咗，班仆街都係無事咁打鳩人
有方法制裁到既，我諗無人唔想制裁佢地

要片, solomon巴打會幫手嘅

事實

事實, 本身個名都好中二

求片
全球各語言廣播

駁唔到

咪又係蒙面

的確係事實，到依家佢地依舊係零傷害

駁唔到住……但你老世準備入list下個到你

唔理啦 推上國際先

如果完香港一齊攬炒

就一齊死

你遲D去唔到美國 台灣咪知嚕

真係好岩做文宣 有片就perfect

俾多少少時間啦 清

從來都唔係要我地制裁佢地，係由政府賣佢地

very true

姐係文宣有效
連班垃圾都睇到

咪睇吓佢攬警隊定經濟囉

佢無講錯
根本就唔撚驚
除咗被爆頭果幾位

咁咪即係認左自己有犯錯需要制裁
只係制裁唔到佢地

push

push 要片

到時唔好喊

咪就係! 死 cheap 精!

頭盔又戴哂 枝槍又跟身
放工都淆撚哂底
我就想睇下你有幾唔撚驚

真係laugh die me lorrrrrr

Sad but true
更加唔可以放棄

𨳒咪係，敢撚樣叫d仔女大大聲喺學校講阿爸點打人？！佢哋即刻被同學拉入厠格C

你咁樣講我係唔會驚

依家大家兩邊都死撐緊
但我相信制裁呢3萬隻狗呢一日一定會黎到

我係好相信美國🇺🇸會做到野

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去
生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街

連杯曱甴都做唔到 唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

同你鬥長命，下一代小心啲

講得就呢句一定係三柴都冇既散仔黎
因為平時啲毅進仔係狗隊入面都係地底泥黎
制唔制裁到你都冇所謂

岩喎 你班廢物做到d咩野？

推到有片

通都係依d柒頭玩出火

夠膽除低個龜殼先走來挑機

無恥政權

啱啱先有三隻俾市民親手制裁

借位
[春袋]狗方腰斬集會，反對遊行解決方案

無學無資產係難啲制裁到

行個咇都蒙哂面上哂防暴gear
6-7人一隊
你地實係唔驚啦

已經預見到你第日d仔女屌你做無腦黃絲,比外國勢力洗撚晒腦,同依家後生屌班藍絲一樣

今日咪有手足制裁左3隻冒警狗囉
夠薑放工話比人知你係狗

今年贏埋立法會佢哋就知時辰到

下年連人工都冇埋

黑警死全家

其實岩
D廢警無名無姓
唔去歐美
大不了大灣區過世

去唔到日韓台

夠膽就掛委任證

唔使睇 到時感受下就得 諗定到時點同仔女老婆解釋點解剩係可以去支那旅行

傻撚完未 佢concern 嘅點根本唔係呢個, 可能人哋鍾意返大陸 老實講真係見唔到可以叫佢做成啲咩威脅

講事實

唔好啊 認唔到人就全部一齊制裁

就算佢唔幪面都冇人伏佢啦 香港人得把口 自己條女畀人搞可能都係淨係得把口 雖然我都可能睇

白痴警

老實講係 佢唔出香港你咬佢食?

而家你班垃圾都俾人社會性抺殺緊啦

大家投票嗰個禮拜唔好離港旅行呀，要幫手做勢全方位贏

捉人呀媽屌, 點解你哋啲思維錯撚曬

咁無又蒙面，廢閪綠曱甴。死極都有

叫仔女係學校同同學講我老豆係警察咪知制唔制裁到

未立法 同埋嗰啲根本做唔成佢哋生命威脅 唔出境咪可以

18區同時開先減低我方扣血

深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

強姦又無事 打人殺人又無事
喺警局輪人大米當放題又無事
制裁又唔輪到佢，佢實囂張架
乖乖市民又要顧民意，硬忍佢地所作所為

制唔倒無所謂，反正警察已經斷六親。有個警察親戚幫老豆做七十大壽，無人到

打完飛機未 你話nazy 會嚟搞佢哋就話啫 政府唔交人 冇人搞到佢哋

全香港銀行唔做你生意都夠你死啦on 尻差佬

若然未報，時辰未到

咪又係傷幾日 抖一抖又打撚死你哋 連登係咪真係咁多冷氣

嗱記得唔好驚牙

返大陸發展就制裁唔到你

大把，仲有所謂淺黃，話識左咁耐唔好嘅

點解要滅自己志氣長他人威風？
一直都和勇不分各有各做，由舊年6月開始已經咁講
大家都知好多新聞難免令自己會變到好無力又頹

但我地要堅持先見到希望
有d手足已經黎唔到2020
我地要帶住佢地既希望行落去呀！

有中資銀行保佢㗎嘛

無source 都可以討論咁多頁

樣都影唔到，點制裁

孽瘤都好似講過類似既說話
我諗所羅門會對佢好有興趣

又變左放負post

一早block咗樓主條五毛，上面咁多人係到討論做乜鳩

我係唔想大家喺度打飛機啫 成日講埋啲唔合邏輯嘅歪理 又唔諗正經嘢 咁樣睇落去真係會絕望

仲要有d五毛入嚟認證

我都想知幾時制裁呢班陷家剷

唔只一條

如果係美國財證部sanctions list
間銀行有用美金做transaction 就要跟
有邊間香港既中資銀行唔用美金

比你贏又點??
你仲覺得區議會我地真係贏??
當初目標係要全民建聯輸，無錯，9成輸晒
之後點?林鄭派政府工比佢地
區議會?直頭當你死既無料到
事實你制栽唔到班仆街
佢大不了咪唔移民，有乜所謂
日日打9你地收高人工
半年都黎，仲要咁撚樣個個星期遊行送頭
比佢地影完大頭個D等清算吧啦
過多幾年，佢將D片整盒好，放上大陸人臉，呢班人全部收得皮

夠膽比個名黎啊 傻西

我地連登仔用口制你老母裁呀
你一定驚瀨屎

明顯放負都睇唔到？
真心膠醒少少

希望 但我諗中國嗰邊點都會保住佢 如果自己啲靚都保唔住 冇人會幫佢哋做嘢 其實好睇 對家交唔交人

冇錯

講事實， 的確到依一刻都冇黑警有後果

唔洗咁心急喎 , 制裁既野實會嚟

要中共交人定中共攬住警察死
唔洗問都知中共點揀啦

堅持到底

等緊贏果日
送晒3萬隻+家人入去毒氣室

呢個就係大家堅持落去既目的

片唔該

嗰班係藍。唔好話佢地係淺黃

你啱，碌上去都見到幾件一早block咗，五毛炒熱個場引真心膠投入其中，呢招喺連登真係萬試萬靈

有事學光頭狗番大灣區做英雄

有冇咁天真嬌 中國根本冇同警察掛鉤 只不過睇係要唔要提供其他援助 你估有 中資銀行偷偷地同警察做生意 美國佬一定check到咩

啱架喇，佢驚先有防備，唔驚先好

港豬係咁

最弊真係實行唔到
歐澳日已經無動於衷

睇下邊個做condom

所以？

個口號真係勁打飛機

不外乎分化同放負

咁佢講得好岩wo, 人權法只是一把冇上鏜的鎗

短期要打入建制

所有戶口都有common report standard
會同全世界share
你送子彈比美國搞中國四大銀行，你估會唔會唔搞?

幻想就係

就係因為佢地咁囂張講呢一句
所以我地先要令佢願望成真。
我地要班死黑警為今日講嘅呢番話付出代價。

區議會選擇前佢地寸爆話民意會逆轉，
結果我地親手大大力摑左佢地一巴，
我相信天下制裁都唔例外，香港人一定做到架

目光短淺
毅進曱甴係呢個level

希望會, 除咗美國之外其他國家冇動靜, 其實個子彈不嬲都有 係爭在佢想唔想用 用咗會牽涉好多嘢 但我幾肯定個原因一定唔會因為香港人而用

美國製裁你地班黑警
美國d alliance 包括日韓都會照做
都時黑警d警嫂去唔到日本同韓國會同隻公離婚
d狗淨係可以返大灣區

真係唔見棺材唔流眼淚

一開始唔好吹咁大
就唔洗比人笑啦
面係人地俾嘅

有咩好笑
佢地都認自己應該俾人制裁
時辰未到遮

師兄殺左狗未？

事實係現家一隻狗都冇出過事 仲要加人工添

你一家去唔到日台美都死

其實叫乜都冇乜所謂，乜論述都好，重點係點做到姐

唔撚驚呀繼續出

佢都係想曲線嘲諷下啫 而家精神打飛機真係好撚冇癮

又講事實，好快比班人形豬咬死你

做好多壞事，但係無後果，this is hong kong

真係理論上只有PK tang有事
唔通馬基制裁會有本身拎哂三萬黑警個名？

標準人形豬垃圾回覆

好似立曬flag咁

我怕香港又出多個徐Sir辣低你

義和團當年都係吹天下無敵刀槍不入，結果

呢隻前線狗嘅回覆先係幻想！
Mon po狗你同我聽住，花冇百日紅，你地唔襯早收手好快早䀞

片

班狗都知自己作惡多端

講左咁多頁都無source
然後不斷帶風向放負

出面有source 既新聞都無呢到咁多頁

沒錯：集會遊行和喊口號不是革命

如果佢唔會移民既話真係制裁唔到佢

佢講事實姐

其實喺有人被制裁之前真係駁唔到

我地贏嘅係政制入面議席，佢哋派嘅係垃圾慰安工種，冇認受性冇實權，只係遮醜布好落台。唔好稔負皮嘢，總之方向正確就要全力以赴。我地須要多d正能領袖，反之佢地俾顛婆領導遲早仆街

同老婆名，唔好咁出位咪得囉。 台灣唔查架

其實不嬲都唔係制裁班狗
係制裁班高官，搞到班高官搞鳩班狗
外國都無狗隊list,但係港共有呀
高官個個有名有姓，如果真係要制裁容乜易

毅進仔 :
我去到大灣區咪得囉

唔係制裁班狗, 制裁班狗官之後自然有人清算班狗
佢睇得佢自己咁大呀? section list 落到佢地D名?

咁都熱門？

好行夾唔送

你想立乜野法...?等個垃圾政府立法..?
要做成生命威脅，咁就唔怪得班狗到依家都咁囂張，我地有邊一個敢令佢地生命受威脅，包括我都唔敢
所以我先話我本身以為一有人權法真係可以制裁到佢地

咁似之前講民意逆轉果種風格。

點制裁?

所有香港警甴唔可以有銀行戶口同信用卡，借左銀行錢要即還。

Push

其實係咪覺得仔女做大陸仔都無問題?

Pushhh

180日 美國政府 冇㗎其實都係用嚟穩住局 除非美國佬真係好強大 完全想介入香港

佢地咁講嘢都唔係今時今日先係咁
講完都係得個好嬲然後就沒有了
咁不如用好嬲嘅時間去做實事幫呢場運動幫手足

The only good popo is the dead popo

講到佢地好似唔做狗就移民到咁

佢哋而家係焗住講啫，如果娶港女老婆，你估佢唔全家冚家喊咩，我好有信心佢班仆街好快散

秒

講事實姐
就算真係制 都係高層果班

起底睇返
樓主應該係帶風向撚嚟
增加抗爭者嘅無力感，從而令人放棄

Umm, 天下制裁係講緊中共,唔係講緊啲曱甴魚毛仔

毅進仔
冇嘢輸

事實時辰未到

有冇片 加中英字幕

長期戰嚟嘅

所以成日話唔介意去大灣區根本on9, d仔女呢, 諗野遠少少

唔係有槍， 一早畀市民打死咗

心水清

其實我既意思只係想表達出，等到佢地真係受到制裁先好再講話制裁佢地，佢地依家咁囂張就係因為完全無實質野令佢地驚。
美國個邊，我覺得唔會介入....
算，我都無乜方法制裁到班仆街..

我係咪miss咗啲咩，如果老廉既投訴委員會都叫無實權無認受性，唔通區議員就叫做有實權呀？

上面有d錢嘅都走資走人啦，仲上去俾後代做奴隸，笑梗死

所以大家一定要加快籌助工會,
集資搞好黃絲經濟圈
嚟一次長期大三罷

仲未有片???

唔係講笑，我小粉紅老母話佢係大陸買個新樓盤單位見到好多督察popo以上做鄰居

都話係制裁港共高官從而令到佢地搞鳩班狗
外國都無狗隊list點制裁

咁現階段佢又冇講錯

你起樓主底睇下就知應該係鳩up多

冇講錯你老母呀
時辰未到

sad but sad

香港人不願面對
繼續返屋企打飛機

各有各做實際上係點你都好清楚架啦，你去革命佢去投票吖嘛
班黑警前線打鳩你，捉到返狗屋就姦鳩你，唔覺意打撚死咗就被跳樓被浮屍，膊頭有花既就死攬佢地，呢啲就真係各有各做啦

政治嘅認受性係通過選民投票支持嘅，你公器私用派位俾市民唾棄嘅失敗撚有乜認受性？權唔權係另一樣嘢嚟

時辰未到......報應撚自我安慰既說話

Pusgh

佢無講錯喎又

制裁有好多種嘅，好似人際制裁咁，狗嘅家人包括狗仔狗女都可以係制裁對像嘅一種
同埋如果係舊同學舊朋友又可以將黑狗過去嘅事分享俾大家聽，尤其係醜聞

咁你唔驚咁又唔帶委任證？
又中止個集會？
Action speaks louder than words
多謝又助攻

咁有狗仔女比人打未

個問題係：佢係公器私用呀，咁又點？你奈得佢咩何？

港共制裁吾到，要國際制裁，要你地全家死係大灣區

就算人權法實行緊，都郁唔到前線班散仔

係唔帶呀，係要中止呀，你真係冇辦法

唔係每一件事都有即時辦法去糾正，呢條八婆咁高層梗係要玩國際制裁佢全家人！至於嗰d派到位嘅垃圾咪睇吓用乜奇難雜症玩殘佢地，佢哋咁蠢好易令佢出醜選唔到立法會議席

唔好意思，d狗嘅仔女大部分都係黃嘅，我識唔少

佢講得冇錯wo
冇no. 妳捉7到佢?
最多咪幾個大粒落台去國企，
佢地出糧出到退休

前面班人依家根本唔洗聽個個所謂指揮官既order，自己想做乜就做乜，又蒙哂面

佢講得岩～ 人地無穿無爛～ 連登仔裝修藍店仲要唔係中資嚟報仇

班警犬撚帶錢移民咩 佢緊係唔撚驚

頭破血流仲話無穿無爛

狗圈先識狗仔原來你先你狗

你接觸得大學中學人少，唔怪你

推做宣傳啦

毅進冇野輸

岩呀，同黨鐵前線一樣咁多黃

狗圈先識狗仔女好人好姐點會識到狗

心理防衛機制,呢條黑警係其中一個有份性侵犯,私刑的警犬

其實國際戰線根本只有嚇下中共

前線狗只能夠以牙還牙佢地先會驚

得淡笑！狗仔女唔返學，唔學琴？唔補習，唔游水？
擴大你嘅思維對呢個運動有幫助
敵我不分好快玩完

Who cares

台灣嚴左好耐
狗同家屬都唔俾移民

老豆老母已經俾咗好多錢上去買樓

叫班狗搵下自己啲朋友咪知制裁左未

已經自我閹割

準備好被皇天擊殺未

如果立法會係普選既話i dont give a damn, 但依家唔係，我地就應該去爭取普選立法會。
投票其實就係有份endorse呢個不公義制度，所以其實佢地唔係全無認受性。我唔反對玩不公義選舉，但玩呢個選舉必須係plan B，完。

真

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

做到先鳩up啦

妹妹：民意冇逆轉
你班契弟唔好亂燈

個重點係贏黎議席，我都睇唔到希望
點解要同佢係佢設立既政制入面玩??
佢大把方法可以收你皮，觀塘噴水池?你反對?so what照起
新個班議員佢根本就無怕過你
佢唔妥你，佢隨時搵黑底斬你議員添
我認我係負面撚，但唔撚係5毛
依家望住個個香港人唔一野武力推翻個垃圾政權
反而個個仲集中叫搞好黃色經濟圈
好似當之前勇武手足係condom咁
當初唔係話一個勇武退，一個和理非上??
點解2014可以一個接一個上，但依家個個只識向後走??

個個都講報應，分分鐘我地死哂都未有佢地既報應

無片可惜

有無片？想轉達俾美國知道

事實wor

有能力先講

呢樣無效限制嚟

齋武力可以贏？不了！勇武只係非常時期嘅非常手段。長期倚靠勇武只會害死更多年輕人。我地要珍惜勇武，用得其所就有國際支持，濫用就適得其反。區議會大勝係初階，起碼引入新血，民主事業後繼有人，市民亦樂見生力軍多過日日放火毀商場。得民心得天下呢個係基礎道理。要一步步來，以合法行為合法手段逐步瓦解對手，不能一步到位。仇，一定要記，必定會報，不用置疑。方向正確人就唔會迷失。集中力量裝備自己,健身又好，進修又好，總之唔好太躁動，唔好喺立會選舉之前做冇意義嘅行為。

咪玩啦 係人都知個人權法純粹個樣 唔好話d細既 大粒都冇咩機會會入list. 係你班友打哂飛機咋

放監無耐 呢單係邊單

知唔知sanction list加一個人要攪幾多野? 你估有冇可能加哂3萬人落去? 大粒野都冇咩可能啊我同你講

咁加香港警警察呢個department 落去呢?

咁伊朗革命衛軍咩嚟？

我只見倒無人敢話比人知佢係差人，仔女係學校要隱形，佛洛伊德話咁會形成人格障礙

人地用人仔
又可以移民大灣區
驚咩

推要片做文宣

天下制裁係同中共講架嘛，
班友仔睇清楚少少集會內容先衝出黎柒得唔得，
人地提都無提過你呀，係話中共不政改便受裁咋。

係極權面前，其實你地不值一提呀清
叫你地班伙記唔好下下衝出黎柒啦，
影衰你地自己呀。

你好彩今日有龜殼
試下下次換位出去扮示威者啦
你咪知有無lor